{
    "score_first_question": 3,
    "score_failure": 3,
    "score_success": 1,
    "total_questions": 5,
    "questions": [
        {
            "question": "Кто написал 'Мастер и Маргаритаfffffffffffffffff fffffffffffffffffffffffffffffffffffff asssssssssssssss ssssssfgsdfgsfgsfdg'?",
            "answer": "Михаил Булгаков"
        },
        {
            "question": "Какое животное является символом России?",
            "answer": "Медведь"
        },
        {
            "question": "Сколько континентов на Земле?",
            "answer": "Семь"
        },
        {
            "question": "Как называется процесс превращения воды в пар?",
            "answer": "Испарение"
        },
        {
            "question": "Как называется главный герой сказки 'Красная шапочка'?",
            "answer": "Красная Шапочка"
        },
        {
            "question": "Сколько восьмерок в пакете обычных карточных колод?",
            "answer": "Четыре"
        },
        {
            "question": "Как называется главная гора в США?",
            "answer": "Денали"
        },
        {
            "question": "Как называется столица Германии?",
            "answer": "Берлин"
        },
        {
            "question": "Сколько дней в феврале в високосном году?",
            "answer": "29"
        },
        {
            "question": "Как называется самый большой океан на Земле?",
            "answer": "Тихий"
        },
        {
            "question": "Кто написал 'Война и мир'?",
            "answer": "Лев Толстой"
        },
        {
            "question": "Как называется столица Франции?",
            "answer": "Париж"
        },
        {
            "question": "Сколько суток в високосном году?",
            "answer": "366"
        },
        {
            "question": "Кто изображен на американской сотке?",
            "answer": "Бенджамин Франклин"
        },
        {
            "question": "Какой химический элемент соответствует символу 'Fe'?",
            "answer": "Железо"
        },
        {
            "question": "Что такое 'Крокодил Гена' по профессии?",
            "answer": "Уборщик"
        },
        {
            "question": "Сколько зубов у взрослого человека?",
            "answer": "32"
        },
        {
            "question": "Как называется столица Великобритании?",
            "answer": "Лондон"
        },
        {
            "question": "Сколько планет в солнечной системе?",
            "answer": "Восемь"
        },
        {
            "question": "Как называется самая высокая гора в мире?",
            "answer": "Эверест"
        },
        {
            "question": "Кто написал 'Гарри Поттера'?",
            "answer": "Джоан Роулинг"
        },
        {
            "question": "Сколько нот в музыкальной гамме?",
            "answer": "Семь"
        },
        {
            "question": "Какое самое длинное река в мире?",
            "answer": "Амазонка"
        },
        {
            "question": "Кто изобрел телефон?",
            "answer": "Александр Грахам Белл"
        },
        {
            "question": "Как называется жидкость, которая приводит в движение двигатель автомобиля?",
            "answer": "Бензин"
        },
        {
            "question": "Какой месяц июль по счету?",
            "answer": "Седьмой"
        },
        {
            "question": "Что изучает дендролог?",
            "answer": "Деревья"
        },
        {
            "question": "Как называется столица Италии?",
            "answer": "Рим"
        },
        {
            "question": "Сколько букв в русском алфавите?",
            "answer": "33"
        },
        {
            "question": "Кто изображен на логотипе компании 'Apple'?",
            "answer": "Яблоко"
        },
        {
            "question": "Что измеряется в амперах?",
            "answer": "Сила тока"
        },
        {
            "question": "Как называется процесс кипения воды?",
            "answer": "Кипение"
        },
        {
            "question": "Сколько глаз у человека?",
            "answer": "Два"
        },
        {
            "question": "Как называется место, где держат мороженое?",
            "answer": "Морозильник"
        },
        {
            "question": "Сколько ног у паука?",
            "answer": "Восемь"
        },
        {
            "question": "Какой элемент химической таблицы обозначается как 'Na'?",
            "answer": "Натрий"
        },
        {
            "question": "Какой месяц первый в году?",
            "answer": "Январь"
        },
        {
            "question": "Сколько белых клеток в крови?",
            "answer": "Миллионы"
        },
        {
            "question": "Какой год високосный?",
            "answer": "Каждый четвёртый"
        },
        {
            "question": "Кто написал 'Повести Белкина'?",
            "answer": "Александр Пушкин"
        },
        {
            "question": "Как называется главный ингредиент в пицце?",
            "answer": "Тесто"
        },
        {
            "question": "Что измеряется в килограммах?",
            "answer": "Масса"
        },
        {
            "question": "Сколько цветов в радуге?",
            "answer": "Семь"
        },
        {
            "question": "Как называется четвертая планета от Солнца?",
            "answer": "Марс"
        },
        {
            "question": "Как называется наука о числах?",
            "answer": "Математика"
        },
        {
            "question": "Сколько игроков в полевом хоккейной команде?",
            "answer": "Шесть"
        },
        {
            "question": "Как называется жидкость, которая протекает из раны?",
            "answer": "Кровь"
        },
        {
            "question": "Как называется твердое топливо, используемое для рисования на доске?",
            "answer": "Мел"
        }
    ]
}